美斯雖然好波，但無振奮隊友能力！C朗鬥心感染隊友，連球迷都滾動

有幸生於這個年代，親身感受到C朗震撼性威力，全球球迷為他打氣⋯⋯

球王之位當之無愧

從天而降的頭鎚，唔知以為佢識如來神掌

如來神頭ok

施蒙尼說︰「C朗是世界最佳球員，他可以在重要的晚上交出這些出色表現。

舊年倒掛踢走祖記，保方心服口服⋯⋯

今年絕地反CUP 出名防守出色的馬體會，令一向驕傲的施蒙尼無話可說

C朗賽後說︰「這需要是特別的一晚，而這正是。不止是為我的入球而是為了球隊和不可思議的態度。或許這是為何祖雲達斯會簽我。我只是完成我的工作，而這是一個神奇的晚上。我們還未達成任何事情，但我們非常自豪。」